如果全世界既男人都咁靚仔會點

到時連登會有咩怨？
冇錢冇樓？
現實生活既你會有咩轉變？
毒撚既你會唔會變得外向左同有返自信心？
當一啲要比較既野再冇得比較，例如樣，錢呢啲，呢個世界會變成點？

到時到毀容撚叫春

咁咪冇靚仔囉

如果冇靚仔咁男女既價值觀有咩轉變

唔睇樣咪睇錢、才華、性格